［I/A］《Another Eden：超越時空的貓》(9) 說好的2000石呢...國際版

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.1,岩岩更新左外傳,可以刷下魔力,之後都係副本刷料做武器,儲下圖鑑

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星,係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.1 - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

劇透慎入

岩岩玩左幾日就開post
垃圾title

小細力d

國際版係咪直營?
日版2周年好似冇咩提過...
.重有 日官網都冇提國際版D野

係直營

兩邊獨立運作嘅但係真係直營囉

就快有得必中5星

希望黎個安娜貝爾比我睇埋外傳隱藏結局

阿天而家有咩角？儲夠石十抽左一次定兩次？

必5中咗巫女
新邂逅無弱屬feel到有排磨

更新唔到 考慮緊del game再下載

係咪綁定左fb就重裝都照有save？

左下角有個制 你禁支援 重新下載資料

你android定ios
android 次次都要load幾分鐘先load完

其實188話1000粒石有冇伏...
有D想課，但又驚重覆

已解決
已抽
抽返中二槍76天 傷心

課1000石中水弓

如果長玩 有心中五星點都課 你有幾多隻5星先？
加16天值都好

5星:補師中過2次, 安娜貝爾
4.5星:杜娃,麥提

想要新人多過重覆

諗左陣，都係無課

上個月都咁諗無課到
結果今個月課左日服1000中水劍
啲劇情好似女主咁款

10抽左一次，仲有1000石now
中左3.5喬卡
同埋...瑪莉4.5

其他人:
主角
蕾蕾(自選)
青蛙
莉卡

蒂x朵拉，紫劍士邂逅角
艾米

五星我係得會長水弓同巫女無，感覺值搏率太低

繼續做無課玩家

快啲抽埋啦，你個陣容打得好辛苦架

無課得2隻冇

好多隻係4.5

我好多成就都解晒，無乜免費石淨，差唔多一百一十抽了

開咗換徽章

換咗800個最好都係得上級卷

喺邊

我最好得天之指引

始終都係住喺非洲

將垃圾換做第啲垃圾

首抽買左瑪麗
第一次補底出瑪麗
第二次補底又出瑪麗

岩update左
5星up池冇左

留名先

點會 啱先先必中左中二槍
仲中埋anna bell

換左600個最好得上級券

好多天值

玩到後面就會好想要天值
瑪麗真係多多都要

必然成員，天值越高越好

我個隻36

我都有啲想幫風刀食天值
雖然之後有得肝

我天值狂練主角夠左120

主角宜家60天

兩個月鬆啲120？
清你爆石刷副本？

我估佢係計埋其他角夠120

有沒人每次更新都沒左個acc

我好奇問下
我見twitter班架仔平均玩一年先上到

唔係，我意思係集中升主角，加埋其他就夠120，起碼拎多樣野

得番付費1000個個必5星池
然後...沒有然後

聽日準備燒錢
AS瑪莉同IDA3 各一千石必中
再加多一次有償1000抽買自選

二周年有自選？

次元夾縫開左新野

抽晒3個都係6百幾

咁IDA第三章咪要打到主線第二部先開到
我仲打緊1.5

係咪隻藍精靈

課4000石 留黎之後d 必中好
定淨課1000石好

我過左第一部同埋龍宮城就放置

黑絲大奶

一定忍唔到手

屌

最後課左,全部綠色門,但出到4.5星
我覺得俾錢係抽得靚過免費抽

恭喜巴打

忍唔住課左廿抽, 之前都三十抽中唔到會長
今次有一金門 紫央杜娃轉CLASS 麥提重覆
開GAME課金課到依家先多返啲五星, 一開始係咁重覆中瑪莉
可惜係水弓同會長依然唔見 唉

其實水弓好定會長好?

繼續課 課到有
我就係成功嘅例子
上個月360抽都抽唔到會長
今次課晒優惠石終於抽到會長

誇張了 360抽 全部課返黎？
聽師兄口吻唔似儲返黎

依家打埋火法都叫成隊五星 夠玩一排 忍下先

app store禁update 無反應

無wifi唔比更新

解決方法：你去設定度改時間做一年後
然後去返手機桌面，按eden apps一下就會下載

點會
Cap黎睇？
應該仲有ida學園
即會長同麥提up

今日中午落SITE用呢招無反應
點知依家返到屋企都唔得

未聽過一年後

3g dl左
然後佢會話要wifi
跟住個app會暗左
重開機
3g都可以dl

dl係得
update就唔知了

自隊
我見到了

有伽流
同埋ida
2個pool係度

嘩！

我頭先係咁樣成功左

你有1000石就抽啦
你角太少了
尤其四星太少
靠主角群大部份lv50封頂捱唔耐
而家抽抵
更何況會長同麥堤都屬於頂級角
一齊up算好

佢點判斷邊d係多餘嘅？

怕佢換走我有用嘅徽章

佢個排序固定左跟能力值
以細至大 兩項果啲計總和

你裝備咗佢就唔會換
所以你可以將你想要嘅裝比啲角色

明玩了
換左50次無夢書

相信500次都唔會有

玩左兩年都係得一本
不過間唔中會有天冥值道具

唔知係咪我錯覺 呢隻遊戲好似google咁識偷聽玩家講野
比如天照書 刷撚咗個幾星期乜都無 終於頂唔順講咗句再無天照書就退坑算數
然後...下場就出咗

一向識讀心

見你地班痴漢話會長幾好丁用

會長最強vc
AS會長最強debuff
應該無人會超越到

甩左一個月無玩
又有必中五星池？

As 有冇得轉黎轉去 ?

月頭課完1000石
而家先出必5

任轉 但前題你兩隻角都有

扑咗

已經唔晒抽角色都ban

必五16天值，想要水弓

300舊垃圾換左一粒斧天值

有好多課金plan

60lv 杖要打隻真紅色機械眼
我search 過要次元戰艦稀有區先有
但有冇人個hard 入定very hard 入有冇分別？
打左好多次hard 都入唔到稀有區

果把應該淨係H既稀有怪

有分別
你睇清楚要hard定very hard
打多啲就有 好似係

有冇話第二張同第三張圖邊個位會出稀有 ,我打左咁耐副本都冇見過有稀有區域......
係咪會有道正常嘅門，地圖有icon, 然後就入得？？

稀有怪一定係第二個圖嘅稀有區域
隨機出的 所有野同普通區一樣 係個區名唔同咗

Oh 姐係一係二區就係等於入左稀有區而唔係係二區再入一個新區？

係

你嗰隻係Fear怪嚟
你入到稀有區就有

新pool免費石冇必中

不嬲都係課金石必中

無課都想有必中會唔會貪心左啲

佢話你同伊甸扑左野
所以先咁益你

我阿爾德打到45天值，都只係入過一次王城 vh 門塔
打得一次親衛鬥士

點睇？

牙天抽左10抽未
等睇你抽呀

終於打贏阿佐美
新手玩左唔係好耐，武器裝備只有48Lv或以下
試左好多隊
本身想用青蛙，但打唔到本書
Btw mvp係米蘭達

等2000石先抽

係咪外傳一定送1隻4星的？
岩打完ida
拎左賈德

另1個就拎左蒂亞朵拉
終於記得佢個名

係 其實每個活動都有送角

點解要咁做

分開射1次
同連射2次既分別

不過都唔得閒練

咁等下個pool先 當儲下石

愚不可及

過多幾章就有應該

課金就得啦
今次4千石個PLAN幾抵抽

課金10抽
有比錢果然係抽好d

新手想問 洗唔洗課金抽下角色 好似太多法師？ 目前已抽保底

日服2周年中文版都有有

1000石

爽

有瑪麗你已經可以爆到第一章

你重要有埋麥提同由奈，easy mode

好正,準備聽日抽爆

國際版都有咁爽?

國際版都有 2000石 佛到

2000?

岩岩1000
之後100*10日

Oh I see

我之前有玩過日服 不過無試過用法師
咁我照推先 仲有咩角色值得入手??

會長、杜娃

會長係咪金頭髮果個輔助?

早知唔課住

請問係咪所有支線
之後都可以做番
差唔多lv行到王前都扣一堆血

隻game全部任務都無時間限制

拎左4x個章
2065now

岩再拎埋1000
30抽
理性與獸性
非洲實得補底個4星

呢個位冇得睇d角幾星好似好煩

ho fuck ho fuck

1000石
但係都係等抽蝶火

禁睇「職業等級」

who?

係今個池唔知乜事
見到幾個2隻5星up

AS蘇賽特

已經射左送既千石
得4.5星巫女

黎得快去得快
抽到4.5好過俾堆3星戰士強暴呀

會長同由奈2簡1
由奈好似廣用d

2000石國際版都有得執
課埋剩低既特價石支持下先

課左抽得好啲

好 唔該巴打

好佛心 原來台版都有份派石
留石等新仔

終於抽到會長

之前一出1.2更新allin曬唔中del左

見出1.25有必中pool又dl返
中撚左重複水弓同狗頭
仲要送1000石十抽一個五星都無

做外傳一下一下抽終於中左

副本key改左更新時間？

更新完1.25 所有角色冇哂，主線去返第一章，發生咩事？？？

無左SAVE?

除左必中, 我唔會再玩10抽

今日收咗1000石，即時倒咗2000石倒海

好耐未登入過 必大出狗頭

係啊

無引繼過就準備重新黎過

見到即刻引繼咗先

好難忍手

本身得三百石，見佢送左一千，單抽左三下，三隻加埋有9星

冇玩一排
好似有排先肝到上去刷夢書咁

隻巫女係咪補師嚟

課金必中出隻水弓

buff 角/debuff 角

十抽得隻新4星，其他全部十兄弟....

有5本夢書
應該升火法定巫女好？
之前已經升左風刀

佢新果個pool有無必要抽

成日都1rd對面3隻打同1隻死左
想丢電話

抽新角幫到你
你而家都仲係只10抽左一次？

你抽啦

你個陣係浪費緊自己時間呀

抽左啦
岩岩到時層
整哂31裝先打上去

好似好多水隊咁

卡咗喺Now Loading...

邊個pool值得抽

i know that feel

射晒落海

其實有saveload復活仲有冇需要？

請係海度執幾個名比我練下推圖謝謝

一向都冇

十抽終於唔係出3.5星而係出左2隻4.5
主角+西雅爾+4.5水弓+4.5會長
夠唔夠過到最後
我卡左好耐

好似冇衝突,SL係FOR你唔洗行多轉姐

打隱boss咪有用
武器隻紫央好似得蘿莉槍頂到
其他角都一刀一件

有冇建議

火法 火系好後先有強角
火法有排你用

囡囡

賽溫、丹尼、蘇依萊、帕莉莎

同我一樣咁非

原來火法一開始係2星

thx

大推蘇依萊
小町有全體攻我覺得都好

賽溫你天值有9
用佢岩架喇

信我, 單抽

認真呢個game d 十抽伏撚到仆街
單抽啦
單抽十下無四星係好撚難

三個保底pool好吸引
好想課爆佢

送完又掉哂落海啦
Btw日服外傳兩隻都好撚勁

外傳學園第二章去邊到接?

難得儲夠石
真係dllm忍唔住大叫出嚟
近4-5次10抽都係咁，想我棄game咁

入單抽教啦

有冇巴打抽到IDA條新女
想知有咩技

巴打完全明白你既感受
我D5星會部都係單抽先中

巴打知唔知點升星？
去呀婆到佢話升唔到嘅

阿婆升星似有bug
我青蛙齊野都升唔到

單抽出奇跡

夠

一早入左單抽教

賽溫、蘇伊萊、蕾蕾

你用埋主角、莉卡、艾米同青蛙夠過第一部

應該係有bug
巴哈都有講

課

要更新1.2501版
已有得更新

課1000石姐

但我單抽左廿幾次都無好野
又入返十抽教

有1000石

我依家真係保底先會十連
呢到成日po10連黎個9314
怕.jpg

3個pool 3000石

好撚勁喎但係
仲有自選5星

課左4000 三個pool 必中兩個池中土法AS同一隻女斧

我要黑絲大奶呀

課夠4000 仲有一次剩

抽完送左自選卷可以換唔係咩

蝶火 瑪麗as 黑絲大波波都想要

單抽30次全部垃圾

送嘅蒂亞朵拉值唔值得練

唔洗

用送嘅1000石抽咗10抽 有冇邊隻勁

349都有用

9已經有隻4星用緊

去日服卡去邊到課平啲
好吸引

喊出嚟
貧者越貧，無5星真係一路都無5星

十抽傳教

如果你要既都齊
你會用自選升天冥定換啲你冇既？
升既又會升邊隻？

唔知換咩好 賠償果個自選都未用

當然換無咖啦
天冥靠主角個堆谷就得

負評=沾運氣

前三個月先開始刷
男主角依家先70天

3個月就70

想請問下大家 點樣升尼? 係魔獸城好慢 有無得掛機

有石係手好身痕

等水劍好似又有排

差唔多日日都打足4場
一日都算係升到1天
頭一個月都仲有心機用玉換卷刷

紅卷真係會清得哂
但綠卷打外傳清唔哂
又要返工又要回得快
見到咁多綠卷都唔舒服

11次10抽,出3次5星
無張係瑪莉AS
DKLM

用100 石想抽會長, 抽咗個紫央

火法大家打到第幾回？

第五回死咗兩個人，啱啱好過到

拎咗火法了

哇 難為晒你

睇黎要開返隻日版玩，兩週年

想問呢度有無人玩日版?

召喚gtr大佬

大家打副本會唔會清哂每習D怪?

我知道得太遲 轉單抽有見過4星以上tim

唔會
速刷
箱都只開有書嘅箱

歐左
又要刷書

齊哂裝?

以前要升lv就會 依家有時間升人都會行吓 但唔會打哂

電腦用模疑器錄腳本掛機
但有時會fail

換蝶火定as瑪麗好呀
瑪麗有復活vc有知性
風隊又想要多個打手

舊自選換蝶火，新自選瑪莉，搞掂

ANDROID ONLY?

Ios 可以轉an

舊自選已經係瑪莉

咁自己儲異節as 留番個機會俾其他角

你地傾緊日服?

但腳本好難無限loop補血打
隨時起身卡左成晚

手動安全又嫌慢

我都諗緊兩個自選點用好 聽聞月尾仲有多一pool唔知果陣會唔會又有必中五星

抽唔到瑪莉AS同黑絲大奶

揀八爪魚妹好定隻眼有火個女仔好

有舊自選咩？

之前賠償既時候有 冇限期俾你用 但係可以揀既冇宜家果個咁多

舊自選個POOL D角好似係去到1.8定1.8.5

咁可能我用左了。

第4場

大家比下意見。

想砌啲咩

你係咪買萬石帳 定係 兩萬四千石帳號

用下面個頭諗清楚

我個帳成年幾前，個時都未話出包控制機率賠償。

無Idea，一個水屬一個地屬

之後卡4星書

純粹睇樣我揀メリナ

睇下海鮮網D排位再諗

4星書一堆啦

兩隻差一分，我唯有睇樣。

136

開荒個隊火啲天同冥一半半

只會缺夢書

必五中2隻重覆

我開荒個隊天值有148...

只欠少少，果d隨緣

欠嘅係vh第二層隱藏關fear
果d我都想有得打

啱啱再補多個十連 終於抽到黑絲大奶

睇下條新女D技先再決定換唔換

見大家咁開心講天值

風光背後，係無數次嘅悲劇

好耐都無咁熱鬧

下面果張好慘烈

邊隻黑絲大奶？會長？

IDA條新女

打到一半再夢見新隊員嘅level差真係有排練

最後果招100MP 累積攻+速90% ..應該要AF先有用..

多謝課長俾我地有game玩

抽埋瑪莉4.5 停手再考慮下自選

好撚勁
但我諗af個陣會用四連拖長條af

必中5星中左瑪莉AS，可以揀第二隻

累積3次之後用單體連擊 有冇得諗

佢又有屬攻4連，雖然扣3成血

277

Af打唔贏就無之後

我下面陣容已經夠開3個獎勵

單抽十抽抽到由奈

af中係咁用扣血技會死定根性1hp?

新手玩左一星期小課，經過N抽+任務送石...一隻五星都無 (4.5星都無！)
最後硬住頭皮拎住堆4星爆機。。
結果爆完機今日送石 免費十抽黎左人生 2隻五星仲要我鍾意既 (終於...)
想問下咁多位前輩，爆左機之後仲有咩做？遲黎既五星而家搞到好空虛咁
有冇Ｄ咩關難到一定要4隻5星或者天冥值過百先過到關？
仲諗緊課唔課活動石再去抽限定必中五星

打外傳同邂逅

狂打VH整裝同解成就

火法好厚血，兩次AF先殺到

vc最高lv幾的

主角真係溝女狂嚟

3

同閃軌一樣

咁快手, 仲等緊打第五戰

要有android 電話？

用電腦模擬器加按鍵精靈

喺受女仔歡迎

人渣

第五戰幾好玩

死兩隻先過到

火法
你試下過唔到火法應該就有動力課個五星

駁唔到

搵d普攻打得死既地方
左右係咁行就ok

掛魔獸城 用水法全體秒

呢隻驚抽親都重複 我中左3隻狗頭 3隻水法 3隻土法

無試過抽中up緊果隻

你越驚既野越要面對佢！

啲天冥值其實係咪真係有用
除左轉職書仲有咩要佢刷

仲唔夠

遲下as巴異節

我都無4.5星要轉

屌冇夢書升火法
開服玩到宜家得2本 升左風刀

你條撚樣又有玩

唔洗android?

唔洗用android?

天冥值好有用

玩咗一排 你打到邊
188蚊真係抵玩 明知單機驚都課
手機驚真係易搵錢

保底定律

試咗3次 終於搞掂火法

我覺得隻雀勁過火法

絕對係

打雀 睇咗 巴哈攻略
第二回合秒晒d 小怪
第三,四淨出瑪莉一個頂 其他人回血回mp
淨係第一,二回合輸出
慢慢磨

我拎左IDA外傳2 5星水法先過到

我秒唔到雀
用留一隻戰術

我無中二
要水法,狗頭,會長,水弓 4個AOE先殺到
殺得一隻 要食多round 全體 真係幾難打

過半個月應該出釣魚法

但係你要肝成個月先拎到佢

講起釣魚就諗起自己鳩
冇睇攻略升爆左個釣魚箱
依家釣到on99仲係大蛇勾

我留一隻
會長 風刀 輪流VC
瑪莉上盾補血
都算幾穩 慢慢磨死佢

岩岩先開個釣魚系統
原來咁撚煩

瑪麗夠MP頂咩？

有無日服既巴打可以預先講解下釣魚系統有咩重點？

瑪莉出黎, 補血/打一下, 就返入去

夠呀 盾/補血 都係3 rd 先放一下

勁，我用個陣要死兩隻睇黎要再熟習多啲彈出彈入

60 lv 死正常
個打法係靠縮後果2round 回滿打手血
雀全體打600到
要3000血左右先回夠血

有咁既陣容都要死兩隻其實好廢

我爆咗刷緊書了
利申歐洲人

依家經驗獎勵去到60lv?

日版係

日版第一次自選5星係幾時?
好想到時中文版課一次

第三次打鳥已經打到死死下
好難打

上網搵攻略全部都有瑪麗

你見營運幾次都up佢就知咩事啦

瑪麗係大獎 但係佢係基本配置

遊戲裡面係咪冇得睇邊個人打邊個副本可以升天冥的

冇得睇 但有跡可尋

主角-王城
大波-工業都市
莉卡-傑諾
青蛙-打自己
人造人-次元

現在玩既話係咪應該玩國際？

有咩咁巴閉

識日文就淘個2萬幾石A/C
唔識就玩中文版, 單機RPG唔睇劇情都唔知玩乜

火法阿佐美同會長升邊個上5星先好？

打一場就出火炎統治者之書

無夢書呀屌你老母

過到80LV鳥先講

上面貼左條link，個方法可以簡單過

阿佐美

冇瑪麗

公式答案：抽

無瑪莉無麥提過法

準備用神官頂佢位個試下

要求3 5星AOE

咁你有乜先

其實唔使，兩隻就夠（含中二槍）

我打到第3關 我感覺第4關應該過到
第5關就有排去試

終於打贏90lv鳥
打咗唔知幾多場

過第四輕鬆，第五就難啲。。。唔肯定水法用瀑布加狗頭迴旋踢可唔可以打死兩條𡃁

咩陣

我地唔同世界

我覺得4*冇可能過
隻鳥太高速

火法個邂逅係最難
但隻角都係最勁

快唔快得過中二槍同水法

慢過中二 快過水法

60速章

VC 減傷實在太勁

個記錄指令可唔可以跨場

升天冥有冇話要擺係4個面定2？
見有22天，諗住青蛙升2夠24
打左十幾場

冇
睇運

其實火法都幾中二病

想問啲蟹后要打幾多次先會變夥伴
阿佐美 好似打到60lv 卡卡哋

定其實係要爆晒機齊裝打先輕鬆過？

又唔想飛劇情爆機

第5次80LV難度好高

全60lv 48裝應該係基本

上網搵android模擬器啦

你有咩隊員？60都卡既你打80應該比佢秒

日版打咩關升人仔lv好?

心思思想用普通池抽瑪麗

抽啦，仲諗?

點挨

明白 咁我農吓先

因為停玩咗一排 我以為未夠頂裝都可以過到

阿佐美算易打
不過我都建議爆咗主線先打

慢慢摸緊佢有咩耐性 見麥提出技都打唔痛
中二槍 普攻反而有效

明明之前諗好等蝶火女

你玩咩版? 中文版有排都未出AS，你實忍唔到

70lv都磨咗成20分鐘

80個隻都唔知點打

我70LV都唔夠打
唔夠力清小怪

水法瀑布
狗頭裂地拳(食火鳥有耐性，小怪無)

睇下呢兩隻秒唔秒到小怪

安娜貝爾vc debuff同阿佐美降智好重要，可以兩隻輪住互換偶然偷輸出

練起你隻克利霍，佢vc一上場好似可以清除（火耐性弱化），喺火鳥出火耐弱化果回合用一個慢過火鳥嘅人換佢，或下一回合用一個快過火鳥嘅人換佢都得
用得好，克利霍就係mvp

基本思路係咁，仲有個位你睇情況調整，要輸出用芙朗佢水突無被剋，剋小怪添，可補刀

欠補就出普萊幫補

打法即係跟boss出招順序決定點彈出彈入就上網好多攻略了

水法瀑布+狗頭裂地拳
打LV70都清唔到 已經用水法後上減水耐

暫時放棄算
70都打唔掂

試下留一隻唔清
如果你齊VC 的話 唔痛

國際版呀日版出左蝶火好耐啦

你呢個陣練滿等48裝實過到啦

用邊隻補師 定兩隻放晒

可以考慮用西雅爾同麥提一齊開盾

你重有邊啲角色？有無尼姬？

暫時睇落我覺得可以試下用安娜、水弓、西雅爾、紫央、克利霍、青蛙

冇尼姬啊 唔係要抽㗎咩

男主同米悠呢
我見火屬打佢入 冇留意傷害

紫央4星夠唔夠

男主角同米悠輸出唔夠，青蛙好d，有水屬連擊

紫央係佢出三連擊前要走，唔係好易死

用留一隻 兩個補 上vc嘅戰術

lv47
先岩打到星之塔
要整38裝

嘩，原來可以咁打

我隊人平均先60
土法 水法 水弓 4星瑪莉
係咪仲要練隻尼姬先可以打呀佐美？
定係水弓輸出都夠做

同埋書升左瑪莉先定呀佐美先？

啲法師入唔到場wo練青蛙尼姫啦
你隊嘢勁到覺得自己可以刷次元拎教皇書+覺得自己非洲人就升瑪麗啦

仲有隻狗頭唔記得講
水法清小怪 土法狗頭打boss 次元應該都ok掛？
我諗住升到66，7lv去試試

我學佢咁打，但中二槍+水法全體技殺唔到兩隻小怪

瑪麗開極光都扣二千幾，睇片人地扣9xx

可能未頂裝

基本上要3招Aoe 先殺到細怪 除非有爆擊
佢扣900係因為落咗減智

升會長定呀佐美上5星好？

所以我用埋佢
當然有會長效果更好

唔驚中會長5星既可以升佐美

冇阿佐美？ 阿佐美25%down

我覺得升阿佐美先
雖然會長萬用過阿佐美 但係你之後可能會抽中

呢隻驚有邊隻 就會就邊隻比你
好撚靈 我前後中左5次重複五星

唔係好明，個效果唔係維持一回合咩？

咁撚黑

我之前諗升麥提定阿佐美，升左麥提後第一個單抽就中五星麥提，唔好重蹈覆轍

大課長升佐美

唔多課就升瑪莉

之前刷妹妹本書刷咗成個月
依家去刷火法嗰本 刷2場就出咗妹妹本書

瑪莉 》 邂逅角 〉 夢見角

其實刷完都無用過妹妹

有時d野唔洗急

有狼有土法 次元艦隊實過得

嗰陣得莉卡做奶媽 又打唔贏難啲嘅vh 咪刷住先
(刷完就中哂堆4星奶

3隻狗頭 3隻麥提沙
土法中2隻5星 一隻4.5
黑唔哂既 起碼係土法水法 唔係中哂中二槍
而家清卒仔好方便 天值乜都無刷就136

微課？定係冇課
我咁耐都係中過一次土法重複
爆左第一部先開始單抽到5星

課幾舊咁囉
好撚柒鳩勁架 我水弓個pool中撚左兩隻麥提沙
之前瑪莉個pool中撚左2隻狗頭
而家抽會長出撚左土法比我
呢隻驚啲up係假架
假架
假撚過o靚模啲奶呀

我3狗頭 3水法 3瑪莉

假up都好過非洲既

見巴哈都好多PU池抽歪

國際版XR今個ver成日彈game, 有冇人係咁

+1

開左個日服新帳小號，課埋4000有償石，中左呢堆

自選卷揀邊張好？水法定會長AS?

跟左你打法
磨左30分鐘終於打完
自殘土法+狗頭+水弓先殺到小怪

開個日帳有幾多石
點解會成廿隻5星

27000石加我自己課既有償4000石

唔好以為27000石好多，非洲起上黎真係有人可以只中三隻五星，我呢個帳已經買左三次先抽到咁。

同我一樣...
不過我十抽抽

一開帳有27000石？

淘寶帳黎，點會開帳就有。

被困25章 點搞

買左幾錢

1.右面數起第二度門
2.右面數起第二度門
3.右面數起第二度門
4.右面數起第一度門
5.入去度門
6.會去返入口，去最中間度門

一個帳140蚊HKD，我買左三個。

咁貴 登入帳咋喎
可能隻驚冷門 無乜檔做 佢叫價叫得惡啲

越多石越貴
我之前一萬石帳好似十幾廿蚊

一萬石帳人仔十蚊。

其實有幾檔，140蚊唔算貴啦，haha

鑽石咁難打咁既？
係科達打左好耐都冇

我果陣都係買二萬四帳 仲要冇宜家兩週年登入獎勵

最後5星加4.5得13
前日必中多兩隻 仲有兩個自選未用
你真係歐洲喇

會長唔係勁過as咩
As招vc唔太好用咋喎
而且會長as做打手未去到好勁

請問應該優先升邊幾隻
杜娃同麥提係咪升其中一隻就得
Thx

有無人解答到我呢個問題?

水法AS定會長AS?

會長AS就配蝶舞女

水法AS就水隊強角。

好似係地圖執架

搵到了

sad

通常d礦石呀樹葉呀都係執架啦

好正

麥提、杜娃、會長、克利霍

+2

iphone6彈到傻，以為係我問題

我打果隻庫羅諾斯 識吸血又識回血 係咪我漏打左野

計番原來已經用左121抽

已經N抽冇5星

用先幾多抽先 通常十抽定單抽

時之塔 星屑的碎片 係咪淨係開箱先有? 怪唔會跌?

啱啱搵到

星屑的碎片、隕石、分子纜線、月光之露
這4種素材只能在寶箱和結算獎勵拿到
它們作成的3個60等防具 素質介於60A~60B之間
對於已做完60C裝備的人 不是非常需要
若只是想開裝備圖鑑 就可以不用做出來 因為在以後的主線能拿到:
碎星項鍊-29章 魔獣の村コニウム
碎星手環-30章 魔獣城隠し通路
碎星戒指-31章 蛇首イゴマ

又溝左アザミ

傻妹妹可愛

咩叫60abc

打緊21章only

60呢有幾套裝（好似係）

有幾set裝 都係 60lv 先裝得
唔同VH 跌料

由奈好唔好用？

係，你要打實六粒結晶先去打

完全體等爆左機先去挑戰啦

有無人太多五星根本升唔曬

唔該晒
我依家應該打主線定刷副本升lv先
主線成日打幾輪就要返城補血

懶得慢慢升，直接啪卷

已經次次VH都打曬
都仲差一堆

想升就等刷外傳個陣掛機刷好過

點掛機??

模擬器+按鍵精靈

要用ANDROID機先得??

6個人大約lv50
用緊38裝

打星之塔個王碾過咁濟
我係咪落後左主線好多
但未整裝個陣爬塔比人打一下4xx

50lv 夠打爆機

兩邊都打，唔好浪費啲券

唔帶降智同雙補
打食火鳥打到隊人瀕死先贏
係時候掛返機了

推圖打小怪
下下都比人打5 600
係咪要整裝先打
推圖到王前仲難打過王

青蛙好低防
夠書升4星
但係又怕打到其他人既書冇料升

首選推主線
打唔過主線先整裝
要整最好留精力去刷一勞永逸嘅60裝或52裝

杜娃、麥提、會長，必練
補用克利霍
呢d我諗你都知

四星中，尼姫、芙朗(有3連擊)可降水耐，乙葉(有3連擊)、繆倫可降地耐，呢d都可令你五星角有更強輸出

青蛙4星
變左好快

不了

冇角呀

IDA外傳
想問總譜有冇辦法刷快啲/多啲 加成角已經入晒隊

其實幾好用 夠平民 三連擊 水隊 夠快
我主角群第一個升咗佢

過左100
出面都係show99

估唔到強迫症既我可以儲到咁多

自選左蕾蕾
人地水小魔當普攻用
打多好多

打 副本 幾日就爆數

總譜個個都有副本

你放晒入隊已經最多加乘
你可以每六個鐘去打埋地圖嗰2隻Fear
之後刷副本

影埋張99圖啦

對唔住囉我剩係打到紫劍士個個副本

一來兩本

唔夠天值開第3格

抽

好威咩 我夠有書啦
冇水弓之嘛。。。

仲要禁領取所有獎
係會幫你拎100個
有剩要再禁多次

hello 我上個post 問過你點打阿佐美架，
我升哂等但係都過唔到，開完第一次AF 必死一兩件
想問下你點過架？

單抽20
都係冇會長
出左5星瑪利反而天+16
5隻3.5

頂你真係要單抽先5星

有探究精神

有咩角

之前cap 落，食家奶媽73,其他60

我同陣fever 完就贏左
你有冇上齊vc 同埋係咪出錯技

青蛙未升4星？

升左

頭5trun 保命 儲VF
之後搵機會入佢中路
上齊VC 減防加傷全部做足
主角 米悠 用單火
青蛙 尼姖用單水
AF 秒
全程 8rd 左右

見有瑪麗 我要負皮你

af 最盡都係900幾萬
差少少先上到1000

過到啦
唔該哂巴打

我個攻略咁簡陋都睇得明

試左太多次
睇完你再研究下VC

我得1隻5星就係佢
冇4.5星

打時層hard都死死下
仲諗住打星之塔直接整52裝

夢書你幾時先肯出畀我

食火鳥第五回打唔到
無水弓無會長唔夠輸出

你抽哂個pool就會出

或者
隻隻抽到5星
就唔需要夢書

我大概一百場HV就有一本

用魔法卡減低個難度，再唔係等下先。單機驚唔急

有水弓土法同會長都唔夠呀
要土法自殘先夠

我都係冇4.5星

一日四場，廿五日一本

真係差唔多 我打咗2個月有2本

屌 哂尻左我成300幾蚊先得一隻中二槍

300幾出貨仲想點

原來有土法 有狗頭 63，64lv左右就夠打次元VH

中二槍正呀

終於過左食火鳥5回

已過25章
頂你隻王不安

補得瑪莉同莉卡
係咪即係要練妹妹

有瑪莉仲唔夠咩

原來黑絲大波都中二病

有瑪麗夠哂數啦

dklm魔獸城個fear
連3rd aoe每下千幾
要跑補hp mp再打

解完封印拎個48鍊冇人岩用

人都癲sosad

稀有區先有料咁狗

d vh全部6x起跳
想跳直整60裝fail

星之塔幫到你

IDA學園入面係咪有7個位有石執？
上個post有巴打post咗，搵唔番sosad
有無link？

好似係有25個位

執齊25個有50石

打番黎既5星係咪得阿佐同伽流
離我很遠

之後仲有miss
仲有釣魚五星

仲要夢書同佢哋嘅職業書

冇4.5星升
對住班3.5

我3.5星都照升解任，如果唔係真係冇嘢玩

紫劍士外傳3剩係用紫劍同主角打輸左
又要爬過塔

我都係

主角未4星？

唔該哂巴打！
今晚試下先
50石對非洲人嚟講已經好多

打迴廊打到尾諗住好穩
然後無端端識否定存在死晒

如果無5星
主角、青蛙、大波米必升4星喎，3個幾好用4星打手
主角有4星應該過到呢到

就輸果陣熄app再入，唔駛重行
我打阿美都瘋狂熄app再入

終於見識到歐洲人
有fd課過兩次必中
宜家八隻五星
得中二槍四點五星，得紫央無

你信佢只課過兩次必中？
我課左6000左右
對朋友宣稱課左1000

唔係宣稱無課咩

想問下隻game既外傳故事限唔限時？

呢隻驚冇野係限時
除咗PU

Ok thank you

國際版幾時有魚釣好悶

除咗瑪莉以外 有冇其他有用既補血角？

好似下個就龍宮

請問個領地管字會係邊到撞到

想問由奈勁唔勁

另外冇5星補 用佢來頂5星補 夠唔夠頂
如果係想抽下

兩隻定位完全唔同
瑪莉主補加全屬盾
由奈係輔肋性質 降腕/智加緩回
有瑪莉無由奈就得
相反既話無乜用

Fear怪嚟
姐係地圖會追你嗰喲
你要呢隻喺地圖出現 而唔係AD入面

隻驚入面邊到有得睇d角色既cv

準備組隊打阿佐美，想問下咁組得唔得?
5星水弓、奶、Anna bell
4星尼姬、男主、米悠

我見好少人用米悠打
青蛙冇咩升過、又未四星到
又冇其他火水打手

啱啱抽左十次單抽

夠有突

要練到幾LV先夠打第五戰?
暫時平均未夠60

我前幾版有個打法
你係陣容上都贏左2個碼
青蛙-> 水弓
4星盾 -> anna bell

理論上一定打得贏

咁我試下先
啱啱打完第二次

爆左第1部之後
去番打25章個王個地圖
如果手多打左舊原始石
會唔會永世都打唔到完美王

應該過6個鐘會生番

出兩本教皇 以為係抽角啓示 跟住再抽3.5星

Dklm又update，下下停咁耐update好煩
之前明明未update可以繼續玩

up完咪可以繼續...彈

時之塔 地下一層

水弓 安娜

被視為阿佐美兩大剋星

個人界面
中間果格

h係咪剩係刷天值用

戰艦h用嚟升下4星
戰艦h好似有一兩件60級素材
打下兩款書
升天值

想問下火山vh嘅fear咩陣容先夠打？
一下打我全體2000+

無瑪麗

想問下點解話單抽機率高D既?

抗火耐 麥提
抗全耐 西雅爾
降力

自帶抗火耐 諾馬爾

水隊

成日十抽無五星後嘅錯覺同中伏後幫間公司解釋點解十抽成日爆死嘅斯德哥爾摩症候群反應

有無全4星陣容版本分享下

想問下點分D招係計物攻定魔攻
例如水弓招3下水特大，計物定魔?
我見水弓好多點都係加智力...有D怪

屬性攻擊食知性多過食腕力？

物攻計力量
魔法攻擊計智
屬性物攻主計力量,你角色嘅智力影響係好少(不過都有影響)

咁即係俾個力速章佢會好過力智章?

偷懶

你地用唔用紅票打外傳
綠票比啲分數少撚到仆街

係
你可以自己睇吓

我有用
綠票留番刷天值冇咁嬲

唔用
紅票打其他VH
慢慢打啦 冇限時間

外傳好撚悶又煩
要拎哂啲箱同打齊怪
VH都係直衝 開心好多..

之前睇巴哈見到d人講中二槍係最廢既五星
但點解我呢排見到咁多人用中二槍既
利申：新手

廢只不過係冇咁萬用
其實好多角都係睇你識唔識用
因為呢個邂逅啲怪弱突

中二出AS 就會變top tier

就算唔中AS打唔到異節轉,你等到出專武時都已經接近AS水平啦,點會最廢
雖然有排等

慢到抽筋 不過要睇番有冇加成角

我有加成角都照用紅票
你唔係諗住打到夢書呀嘛

點解我會對隻單機Game有種好想課金既心態
每次有優惠包都好想課佢老母
差啲手痕課埋個618

體力制game強迫症會成日打消體
呢d單機冇咩動力打咁

清卷都仲ok 刷lv好想死

打唔打到同唔打係兩回事，下張票一定有夢書

想問下日版兩周年係咪都係單機驚？會唔會加左啲社交元素？

終於破咗第一部

我自己係照用 因為一日未clear一日都唔安樂

咁你課左幾多

日版個換夢書係點換的

pk主角同紫劍40都打唔贏個外傳
比佢係毒

係咁毒

然後呻完就過左

貪快用咗50石過

我要天照之書呀 屌你

我有 你用夢書換ok?

有冇人知

係單機

玩國際版
應唔應該幫d 3.5星上4星
定留書比4.5升5

主角團就升啦
其他如果急住用都可以升
否則等重覆升星

同埋4.5升5只會缺夢書 唔會缺其他

佢所有優惠包都有課 除左最近個618
不過比起啲課長算係濕濕碎

其實佢啲優惠包好唔優惠

都係搵唔到

好
我依家仲未夠lv打vh拎夢書

瑪麗又+16啦
點解唔係as呀

戰鬥宣言

cv定vc

攞去

主角群聲優都幾勁

Cv
樓下有人po咗
可能國際版無得係驚入面睇

想請問日版巴打主角之後升五星要用咩書？

細語
祈禱
仲有本詩篇

咁良心唔使夢書

本詩篇有得換，唔洗刷

點換？

打副本儲波換，夢書都有得換

好型

男主5星張圖

其實我一路都覺得把劍畫fail咗

5星

主角算唔算係最廢既五星角色

唔算囉
用落幾好
招x斬又型

夢書係最後果層寶箱先出定係1-3層都有機

二三層（入到隱藏）或者boss層

隱藏寶箱

第二三層有時唔同名

大波妹同主角都叫實用五星

大波妹都會5星

好似主角群都會

主角群差阿妹未5星

有一千石，十單抽定一野十抽好？抽邊個pool最好？

唔急可以留一留既一定要抽應該水劍

謝，咁我都係留留手啦有石就身痕

水劍即係邊隻

大家宜家有冇留石抽新角留左幾多？

過幾多幾個pool

留左二千，未有水弓、會長同尤娜，諗緊等唔等

我比較簡單 邊個大波少布我抽邊個

有邊個大波過艾米

想抽就單抽止癮

As 版要再抽過？
咁依家個伊絲卡抽唔抽好

宜家用突左但我都會儲定二千 btw蝶火真係有排等

但好想要會長

我有相同疑問 抽左原版可以用異節升as 但拎左as係咪即係已經拎埋原版

抽啦 我抽左會長 同埋算好好用

之前睇話魔獸城練功好
有4隻
係指最多有吧
成日出3隻

有AS，要有原版本書就可以升原版5星，
一係就兩邊都抽到就兩邊都有
有AS冇原5星 - 要書
有原5星冇AS - 要異節

書好唔太難出姐
係唔夠夢書

最慘係啲4.5用書升完都係得4天冥
地隊啲人齊齊地但全部4.5

升完大波米上五星
對波真係好靚

想釣魚系統快D出 唔係忍唔住單抽止痕

無關係
有石就會抽呢樣係必然

去二樓成日有四隻

單抽兩下止左癮有6星

抽中咩

黎緊個釣魚外傳有咩角色會出？
睇下洗唔洗留石抽

又係boss箱

我儲咗差唔多4千石等新角
依家合緊裝儲圖鑑

兩隻加埋六星你仲問我中咩？

我真係講唔出名

5星角章魚

下 有新角咩 咩新角啊？

玩國際版定玩日版好 唔識睇日文
國際版玩到第一部21章 有5星神奶 地法 獸人 伸有隻蘇xx既槍
琴日down 日版 抽到最新版既神奶

以為你打錯字

等邊隻

玩RPG睇唔明劇情，玩黎做乜？

U are damn right

日版D角中文版都會出，遲D咁解

無特定邊隻
只係依家d角無咩興趣想抽

美腿大波果d走唔甩

五星有水法 土法 狗頭 水弓
瑪莉4.5星
係咪要5星瑪莉先夠做火法邂逅
同埋條team可以點砌

都係忍唔到手

你打到邊, 打雀最好有中二/突角清兵, 或者你水土法加多隻全體技清兵
打火法要上BUFF/DEBUFF頂, 4.5好似唔夠奶

忍緊手, 有石就身痕

唔係單抽止癮咩

破左第1部
跟住大家係有咩目標的
練滿d人

諗住10個單抽
懶咪直接禁10抽

練滿

有水法水尺夠做啦

我尋晚2200石抽兩抽就止左癮

有由奈都好丫，好有用

啲人得70左右 諗住80哂去試
但仲要儲料比瑪莉升5星

我用水法 土法 狗頭 水弓 風刀 （全五星只有水法80lv) 加埋四星安娜通關 80lv食火鳥

水法： 上盾 秒小怪兼打食火鳥
土法： 秒小怪
狗頭： 降力 秒小怪
水弓： 降力 秒小怪
風刀： 降智
安娜： 上盾 幫手食火鳥r4招技 必要時搵水法頂一頂

其實deduff做得好，打五星角都係1000內
有埋水法既火耐盾，係扣幾百血
所以個時我諗補師並非必要既

而家我仲打緊書升伽琉上五星

祝你早日成功

抽到冇得再抽先止到

抽到齊五星先

我諗我非到課金都抽唔齊

那只是你課不夠

課極都可以唔出架

信念唔夠！
課多10pack先

每抽到5本夢書課1次

我認同

其實十抽先抵玩 起碼會有四星

大家通常點組隊？
放一補定雙補

冇五星奶為前題下

以前同你一樣諗法 諗住十抽實好d 跟住第一部完左都冇4.5/5星 (唔sure係咪我ac問題啦）

咁你點玩

有冇課個必中嚟玩
188 * 2 我諗有一隻都叫易玩好多嘅

有4星其實夠過哂25章 係打唔哂綠票紅票d ad啫

暫時未課 課左係輕鬆d既

RPG 都係要升吓LV 先得
諗緊刷咩副本刷書最有效率

琴晚打咗兩場火山就出咗青蛙本書

係咩動力令你冇五星都玩落去

最近3000石
10連無五星無new
10散抽無五星無new
10散抽無五星1四星new

唔靠保底乜都無

巴打們會揀升麥提定呀佐美先唔夠料升晒兩隻

當然要全體先
升呢快啲

如果加埋會長三㨂一呢？

睇你有咩人用，有五星打手？

升阿佐美係因為無得抽黎升，要升一定無五本夢書
升會長/麥提係睇需要，未打火法可以升麥提黎打

夢書呢

儲錢儲左一千萬夠唔夠釣魚用？

一關入面出哂兩個隱藏關

入面無夢書

非洲號

宜家慢慢有返D

是正常的，有夢書即係部機中左毒

1000萬差唔多
我而家先得6m

大家主角群天值幾多

我大波米44天
開服玩到宜家
紅綠票全清
想知算歐定非

最近先開始刷男主天值宜家29 大波米3
但諗緊刷佢好定大波米好

如果跟日版既話
其實唔駛點用錢

最近開始咁快有29

風隊天差13先夠120
刷到夠用就算
前幾日開始刷大波米
依家5
剩刷紅

我諗因為用左外傳送果d 天之指引（劍）

想放大波米多過男主
但諗起刷完天
遲d要刷海蕾娜 覺得好q爆肝

異境好似要成二百幾？

男主都係落火隊姐無相干
對地隊抽到全四星
升莉卡應該升到我傻

唔洗開哂既

有得刷嘅都用？好心急咩

開頭諗刷到頂佢會出番俾我嘛

你啱

希望佢跟日版改
改埋升lv

見到原來出左中文版，仲有石送加快首抽
第一次刷完首抽想喊隻game好正，但係縮短左(?)都要搞咁耐先刷得

水弓真係阿佐美捷徑
66lv水弓
60米悠 52主角 57尼姬 就打贏左

淘寶買首抽帳啦
我果陣土法首抽（剩抽頭兩下單抽）
30人仔

而家送左幾次石 買2-3五星應該都係幾十

之後AS 主角升五星果啲
大概分別要刷幾耐 假設運氣普通
聽聞AS唔直接抽 要刷半年先轉到？

咪諗咁多，課啦

100石咁快就完咗

見到得返20石好失落

想請問下LV60裝ABC級分別大唔大，諗緊紅券用黎打皇城升天值定係打次元同傑諾整C級裝

48 裝夠
宜家啲60 裝狗也不屌

咁唔整最高級專心刷天值

48裝係咪打 h 次元戰艦？
依家打到21章
平均 55lv

都無野做 點解唔整60裝？

我而家60A最強嘅各種武器防具都盡量整3件

我連48 武都唔係每樣有3件

無咩所謂既又
遲下異境裝刷定天冥刷異境都得姐
利申無刻意刷武

變返20石

要每個人都有48裝最少

厹男主係女都溝

呢類驚係咁咖啦
閃軌上直miss下至學生都溝哂

仲有溝仔架

仲有偽娘

岩岩睇到更新話會長副本延至5月8號，姐係5月8號就會收返埋個副本?
我仲未刷夠30萬

pool 延長到5月8
所有外傳都冇限時

屌會唔會拖到5月8號先更新新外傳

應該啦

新外傳係釣魚？

唔知點解成日閃退

真係唔Q知D人點刷出嚟賣，
雷電開4x一齊行嗰陣，我發現一個一個咁proceed係無問題，
4個同步做同一件事(login，攞item，etc)，會有3個出server error

邊到刷轉職書最快
唔係夢書

你要咩轉職書

未刷天值嘛，我而家大部分用緊60B，所以諗緊做邊樣好

其實係啲女溝佢多啲

細語 同 祈禱？
熄咗game 唔記得咩名

主角群要升晒我知
我淨係升咗莉卡
想升埋主角 其他想升好晒啲五星先升佢哋

咁啱最近抽到尼姬 真係唔太想升隻青蛙

刷緊王都升lv
一入場水法一招aoe 清晒

經都係少過次元戰艦5000一場

一定係升主角先 主角無得抽 一定要升

抽左次188 忍唔到手

細語同祈禱書打VH/H 就有 開箱就有 不過而家其實得主角/青蛙/艾米係有用

基本上你打VH/H就已經係最快

算好啦

會長

無人想知（好似係）

大家一齊抽

好歐，兩隻五星

想問下有無其他game同another Eden係類似架？更新太慢想玩下第啲game消時間

show食__啦

隻杜蛙本身係4.5星嚟

同一公司 同一玩法既
地城邂逅 記憶憧憬

手痕課左廿抽
掉撚哂落咸水海

中乜

故事性如何？

10抽一次，會長5星杜娃升5星，仲唔夠？
五本夢書幾難打到

其實我無玩過

Download緊

差兩本夢書升火法
星期三唔該開釣魚呀

[img]
同一個作者
鳥山明畫畫

日系rpg 神作之一

雖然到而家都唔係好識點係時空裂縫入面轉圈學魔法玩親都攪好耐

仲要有1x結局

左2自來也黎既

好漫長 好似咩驚嘅女主都勁過男主咁

一場得兩本細語是咪正常
依家升緊水隊打阿佐美

見有巴打建議：安娜 水弓 尼姬 克利霍 西雅爾 由奈 （青蛙/紫央）

希望可以報仇雪恨

有冇邊度可以睇4星有咩技的？
想睇妹妹
未打到書

我明明每日都有登入
但我拎唔齊d石
其中兩日收唔到mail
係咪可以投訴叫佢比番我

咁神奇
cap番信箱比佢睇應該得...我諗
30日內mail都冇得del

琴日手痕睇原來我7號玩

每日10石就拎到
但其中兩日沒石收到
早午晚登凌晨都登入過都收唔到

1x結局？呢隻使唔使抽角？定完全係傳統RPG?

超任啲單人舊game嚟超過20年歷史

差唔多
你呢隊夠打啦

正常係暴力過定主坦補磨好

你安娜幾星？
比我會西雅爾換青蛙/紫央

自來也 地下城咁少人識咩 套野人氣好高下...小說又好睇..

啱啱玩左陣，隻game好撚毒，可以同抽到既角色傾計同摸佢地，佢地會答「不要碰這裏呀」「你好壞呀」

安娜水弓尼姬紫央暴力打，安娜頂唔順死就換青蛙繼續斬就過到架喇

講到好似gal game咁

正呀

得紫央係四星
青蛙未升 但齊料

我見西 有加全屬防 5 rd

最後嗰關唔係80 咩
全隊60 ，48裝都夠？

你隊野夠攻
你只要keep住上到減力量就得 (你隊野冇可能上唔到,有vc,有由奈必中,又有水弓安娜) 安娜帶水屬攻嗰招,全屬盾同減力
60 48裝夠打有突

咁撚樣

哦咁我知了，細個有玩過

有無中文？有就可以玩

我想摸會長大脾

應該有掛

百獸戰隊

2000石又身痕
4隻4星

我都係想有隻4.5可以有目標打下書姐...

繼續課

我有4.5安娜紫央狗頭所以好有目標

CLS

課到有4.5/5星為止

大波米，會長，阿佐美

呢隻game我玩多日可能就delete，好唔吸引

因為人設唔吸引？

咁想問開af 嘅時機係點先最好
水弓 尼姬 安娜 西雅？

仲有嘢想問，次元裂痕左上入面個回憶有咩用
我仲以為可以去魔獸城同次元漩渦

af 時機最好係佢開完斬3下之後
因為之後佢會開減智 姐係你呢round 只少唔會死
你可以上巴哈搵吓佢嘅出招順序
AF前round上晒buff/debuff(由奈）
你自己睇吓邊啲VC有得加速加攻減佢防 你臨開af嗰round換上嚟

比你打番之前主線嘅怪 比你刷裝/解百討用

好
養兵千日

外傳嗰兩隻係咪廢的
紫色騎士同啊哥

我唔會練囉

阿哥幾好用呀，VC又有用，冇咩5星用可以揀佢

人設

但隻game個故事好似一般，同埋個操作模式唔同another Eden，無得走黎走去而係係一個主頁揀你要做乜，唔係咁有RPG既感覺

上齊buff隨時用得，我記得尼姬個VC有用

又抽多左野會長pool
終於有五星！
不過係安娜貝爾..

呢隻驚啲up真係好邪 我到而家中過10次5星
無一次 literally無一次係up緊果隻
瑪莉就中狗頭（兩次）
水弓就中水法（兩次）
會長pool中一次水法 一次土法 而家又中左安娜

真係痴撚線
好心佢似FGO咁 9成中up緊果隻啦

運嘅嘢
好過冇先

Fgo 保底得四星禮 多多都唔夠課

終於五星到阿佐美
想問下打食火鳥係唔係要全80lv先打得過???
5星有水弓、瑪麗、Anna Bell、麥提、阿佐美
升緊D 4星突角
啱啱打完第二round，好似打唔入咁
唔知之後個D點打好

安娜好似無咩用
叫做多條女儲下咁囉
都唔會上場

咁多五星應該唔難打先啱喎
除非你打90lv食火鳥
否則五星你既有返六七十lv已經夠打
至少我到而家只有水法係80lv（我有五個五星）

點會，打阿佐美呢類佢係MVP，打lv90食火鳥都用得上

其實係見咁多人話難打有少少淆

我見斬擊有耐性
得水弓、水法打得到

咁我都練埋佢先 之後啲邂逅都會用..
不過我見support黎計會長好用好多咁
Anna bell得好少關會上

咁比法梗係會長有用好多，但Annabell都應該升

係難打既
火鳥太厚血太硬（冇弱點），就算用全水隊都係有排打
所以而家冇人有速攻既方法，個個都係死磨難磨咁磨過去
記得打第5round火鳥同伽琉預返有充足時間玩，咪事打打下要做其他野，返到黎你又要重新打過

又忍唔住單抽左幾野

係咪又係好似我咁五次單抽有15星

兩抽6星 同你上次一樣

中左6星，勁過五星

忍手啦，等出新野先再抽

單抽教
用哂週年送個2000石都係唔中
最後用多300石中左5星麥提

我都係慢慢磨死佢，我得兩隻5星
我隊咁樣都過到，你咁多5星一定得啦

升職要細書多d
但出更多祈書比我

h d稀有層d箱係咪同普通冇分別的

新手留名順手求體檢
仲摸索緊 而已地圖上堆小boss係咪未夠打
幾時先夠打

新手留名 玩咗兩三日
求體檢
另外地圖堆小boss幾時先會打到

唔該哂巴打
今晚返去試下
最後一戰要預幾耐

新手答你
用哂4.5星或以上既人+主角
補師就用住普萊先

小boss你見到佢唔係紅色就打得過，我估比地圖D野多10LV左右

我得麥提1個打手，打左九個字左右
如果多一兩個打手應該快好多
不過你要預d時間試隊同出招次序，呢到都用唔少時間

打得贏vh火山
可以刷妹妹書了

有無巴打想收

我個升天系統bug咗？
幾日冇升過天值

單機驚黎咖呢隻
過完劇情玩乜春

呢個陣容打唔打到阿佐美邂逅

好多之後想抽既角

明明話等蝶火

應該夠打
不過有排磨

出新野會抽一兩下

其餘等蝶火

覺得賈德換青娃好啲

想問下你課左幾多

終於打贏黑球

下個目標打90火鳥

我應該會抽水劍同嚟緊嘅章魚妹

青蛙仲係3星
打唔到4星書

呢堆有無邊個可以用

唔係，我係見到有人賣1800蚊
好吸引

自己課3單都抽唔到

你夠打架喇，去斬佢老母啦

水劍同章魚妹有乜用

覺得都係自己/抽玩爽皮d

新pool例抽3下

角色係勁，抽1800一定抽唔到，但學上面話，單機RPG個故事玩左重買黎有乜意思

抽晒啲零頭佢

講到好似好多石咁

你呢隊夠打㗎啦 不過係打耐啲咁解

好J
水劍水隊必備 可以累積水down
章魚妹就斬隊神角

睇下我幾時忍唔住課

好 試下先

係咪我啲裝太低lv

你有冇keep住上減力buff呀

debuff

我用會長同賈德互換咁上

大大力課落去

瑪莉全屬盾？
你喺佢開完斬三下嗰陣先開AF

d法師好鬼慢
裝埋1x速先得11x
比怪打完先打

thanks
陣間試多次
但呢排成日玩玩下彈game

一開始瑪莉放後排
你隻坦keep住taunt同加防 瑪莉開盾加回血 再有減力量 應該唔會死人

80呢無問題
但之後茜AS快撚過法真係麻煩

我玩到隻坦無mp之後就玩唔到落去
換其他人都好易死

用埋手頭二千幾石先

而家有五隻五星重夠用

瑪麗無比佢降智架？

你啱 我宜家都算夠打
等緊俾異境虐

睇吓可唔可以慳住mp用
你見到就冇狀態先開技 不過可能會上唔到

有啊 回少咗好多

岩岩抽到安娜
升完佢先再打

抽到安娜輕鬆過

邂逅角點升天冥的

係咪近排個update 食電左
冇玩一排玩返覺得快冇電左
iPhone xs 玩都會熱
明明單機驚都可以咁食電

跳脫左
成日彈...出彈入

Xs 玩冇彈

阿佐美日版都係啱啱先有得升

瑪麗比佢降到智等於輸左

我都係咁
用緊7

X玩之前有彈update左就無彈，但超食電加勁熱

就1001啦

post1 好多野都唔update

我都覺得至上一個更新起部機熱咗超多同埋會開始彈game 之前冇咁嘅問題 利申7Plus

我先前有玩停左一排無玩
舊個AC 打到魔王城加埋都抽左4-5次十連都仲係得兩隻5* 襪提同狗狗
見有一開波送1000石 首刷十抽中左隻會長

大家覺得玩新號定舊號好呢?

舊ac 都有1000 石送架喎

終於到我boss箱出夢書

知唔知係邊到接任
係個ida到搵黎搵去都搵唔到

咪講左係エルジオン

有冇巴打update下d資料開新post？

[quote]Google Play：

App Store：

Q&A(呢個Q&A主要係比國際版,日版喺度問)
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶,不過5月12號之前有1000石送,不過要玩到機場先有(我唔知要打幾耐)

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1次(香港時間)
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.25,有2個外傳同2個邂逅打(攻略可以上巴哈搵/係度問),之後都係副本刷料做武器,儲下圖鑑,解百討,掛機等釣魚出

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星,係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石
Reset時間係香港時間2300

Q. 外傳同邂逅有冇限時?
A. 所有野都係冇時限,只有PU(PICK UP)係限時,你想幾時打都得

仲有咩睇咗巴哈呢個新手POST先再問

巴哈精華區(乜攻略都有)

睇下仲有冇補充
1001記得開POST

開post記得del咗一開始個Quote

想問下我刷哂料升風刀 但去到米達婆婆佢話我升唔到 係唔係中bug

僧侶之書冇實裝？
補左紅綠票俾大家肝
夢書呢又有冇實裝

夢書不嬲冇實裝

開服都依加自然回體打左5本